熱刺反cup到我抄哂呢個po d人名

廢撚到咁cup閪到咩

Lm

抄定迪基亞一百次啦

迪基亞勁撚到